美將售台MQ-9無人機 斬首行動震驚支那中南海

美軍MQ-9「死神」無人偵察機最新測試成功搭載8
枚地獄火飛彈，殺傷力進一步提升。早前有消息指，美國將出售至少4架MQ-9B無人機，以提升台灣軍方的戰鬥力，中共對此頗為忌憚。

中南海

支那做咩唔自煮燃發返架「閻王」無人機出嚟對抗美國

唔係有條法例限制賣無人機比外國唔比攜帶武器咩

ntdtv飛機台

血🩸子肉醬係咪呢架？

支導彈叫Rx 9

輸了
我地d無人機得DJI玩具俾細路仔玩
同搵五毛去連登打兩隻字放負以為贏左一樣
無力感好重 想放棄了 支竹

緊係喇
呢幾架野專對準d官員
平民死就過唔驚ja
支那官員自己最撚怕死

台灣不是國家
支那又贏

冇賣埋其實唔驚

呢部機就係可以用血滴子個部機，但可以配唔同既彈頭。

無人機大疆最出名
不怕

或者叫悟空

就快成個中南海都有MQ-9圍住支那

習主席死了，中國人都活不下去，正如當初毛主席一樣

雜種要挖深啲

其實可能機、人都在美國；

萬一Trump死咗就出動？

你廈門班友驚唔驚 咁近 一野飛過去 bomb

笑撚死

機同武器都係美國，台灣係買使用權，呢個方法OK?

鐵箭一支
戰狼：有冇14億支先？

導彈同無人機拆開黎賣咪得囉

MQ9 最勁唔係個HARDWARE
係背後果套衛星定位 偵測

kill on demand
殺手有價

我國既無人機可以送飯送貨, 實用好多

Reaper drone is standing by.

蚑主席15歳已經抬200斤麥子行十里山路不換肩
區區西洋血滴子單手就接住啦
其他義和團手竹都係刀槍不入
又贏

呢d 無人機屈無防空既地方就得

中南海驚碌柒

其實賣呢架野比台灣，主要係用嚟強化台灣軍方既偵察能力，而唔係真係用黎做咩斬首行動，頂多都係戰時用黎打船，但主要都係偵察用

香港第時獨立之後建軍都要買美國軍備

台灣係中國一部分=條數要中國找

肉醬意粉🍝

美國鑽地導彈連阿富汗地洞都鑽得爆

遠程肉醬意粉

本身金門就有240炮對準廈門唔洗用呢架野冒險，得4架好珍貴

哼，呢啲嘢要防佢容乜易
入去防空洞住一世

另外，MQ9在中東有用，同AH-130原因一樣：
對手無防空能力

對住有正常防空系統既國家，呢D慢速機其實作用有限

應該冇乜可能賣呢啲野比台灣台灣需要更多既陸基反艦飛彈&機動雷達

機武器係沖繩都得啦

同埋呢啲無人機好易比對方電子干擾，繼而奪取控制權，冇乜可能容許台灣飛佢入中國內陸

中南海係解北京重要黨政機關所在地先啱
類似嘅有青瓦台 唐寧街 克里姆林宮

國民黨會將啲資料俾晒大陸

但佢唔係一流既駕駛員，我驚佢反應唔夠快
希望主席冇事

見到ntdtv可信度減半

估計係拎來針殺解放軍高階將領
如果台海戰爭爆發
呢啲無人機唔知過唔過到中共防空
之前佢地用來打中東果班基本上防空係比較弱

整多幾架 黑白無常呀 牛頭馬面呀
蛾的国又贏

解放軍手足 加油💪

睇左兩頁先見到冇咁重精味既comment
我就係好奇
應該過唔到中共防空
上班成班人當支共係敘利亞

目前照睇就係用黎偵察，取代花蓮果批仲用緊黎偵察既RF-5E

4架機改咩名好

唔會冒險飛入去內陸啦應該都係仲台海、東海、南海做下偵察任務

賣多啲賣多啲

主席大能，就算唔擋都可以行多十萬里
信主席，唔怕～

快

台灣國防預算太低，賣多啲都要有多啲國防預算去支撐後續訓練、操作同保養維修既費用民進黨應該要趁全面執政，快啲大幅調高國防預算先搞得掂將來面對既軍事威脅

習帝統一中國夢碎

上面個班做乜
內陸偵察係用mms
呢4部係發配比海軍反艦用

支那成日玩飛過界
有可能美國整多幾架無人機比台灣要黎收集訓練數據

暫時支那技術只可以做潛艇

咪就係！習主席一定跑得快過果d爛鬼血滴子飛彈

最大機會用黎換裝花蓮既RF-5E偵照機，用黎偵察中國沿海軍事活動
至於會唔會賦予反艦用途，要睇美國肯唔肯賣相關配件，有一併賣就得

根據一個中國原則台灣唔係國家
賣得

睇錯閪王

中共好驚好驚

支那的

cls，賣呢部俾台灣，諗起都興奮

未有實物偷唔到料

可唔可以唔用「震驚」
以為睇緊支那洗腦新聞

再放狗去咬佢

美帝出品，電子戰係美帝強項

支那有冇開雷達都成問題

馬航單野已經冇人記得